邊個用左我個名！！！！？？？？sosad

屌你！！！！

！！

抵撚死

用你個名個位巴打 個腦應該有問題

唔好講咁多
整啲撚手野黎賀下LIHKG

!@#$%^&*()

抵啦

呢個post好笑過你啲笑話

見到個post笑撚咗

點知邊個先係真郎郎
講個笑話黎聽下

@$#!>*\~

第一次入佢post係笑

鬥低質

今次無是咁的

笑咗

講個笑話嚟聽下先啦

笑話呢？

好記得鴻福郎喺林早逝宣佈hkg+收皮日時
應承過大家開新壇會長駐新壇繼續搞笑娛樂大家

第一個就咁有質素

笑到仆街

終於大笑左

@～$；@：-；*#

第一次笑得出

@)&)&$&?)!,)!?)&!

今次高汁
算你啦

笑左出黎

第一次比正評樓主

仆街, 笑左

見一次笑一次

笑到

今次100分啦

正評

好慘，你個名都有人用

第一次睇鴻福郎嘅post笑左

真係無幾可笑左

留名等睇佢入黎

今次好笑

高汁

笑左

你唔係真郎郎 真既郎郎既笑話係唔好笑既

用得你個名果個都係你真心fans黎

難得睇你啲post笑得出

咁多post最好笑依個

笑死我

講個笑話黎先啦屌

好笑

&#^%€>\&@$

終於笑得出

用左你個名個巴打唔講笑話講甜故就好笑

P

廢

睇完個topic 再睇埋個名即刻笑左

唔講野最好笑

@)$);($!?$$;<>¥€~^^¥

六耳獼郎

第一次睇佢post真係笑的

終於笑到

笑死

今次幾高質 好笑

垃圾 名都比人用埋 抵啦

第一次未入見到topic 已經笑左

鴻仔

呢個係你開咁多個post以嚟最好笑嘅一個

你個名都有人爭

第一次入你po會笑

點解個笑話得果兩隻字會好笑過平日咁多嘅？

椰爺嘢嘢

我都俾人用左個名

你個名都有人搶

裝屎架

掙住做on9

今次唔差

今次高汁啊！！！！

梁朝偉都用LIHKG

屌你老味 咁多個笑話最好笑係依排

屌你 咁撚樣都有人用

又幾好笑

鴻福郎bb好波

高質post

高質笑話

繼續努力

真

整個笑話賀一賀佢先啦

高質

平時見你啲post都唔會㩒入去，今次真係特登入黎笑你

睇人仆街真係開心啲

忍唔住笑左

笑

第一次見到你覺得你好可愛

呢個post已經係

睇返你個名 笑左

屌

用垃圾名

早d開acc嘛

郎郎

笑到我

渣架

難得高質

個個都話比人搶名

幾時出笑話

終於有高汁post

未試過入你post笑得出...今次你成功我都老懷安慰

仲要精而簡 又搞笑

屌你個笑話又幾好笑

笑撚死

鴻福郎個名都用

兇手

不能認同更多

出現了

呢個好笑

見你今次咁高汁, 應承你下個post都笑一下

一出笑話post便知龍與鳳

說出個重點來

一過來即刻高質左

終於笑返次

屌你
今鋪笑到我肚痛

打多幾個！！！ 之嘛

真係

今次高質